前IS成員據報已返回德國生活

殺爽 殺完人返返去食福利

德國為左同美國敵對
連自己國家都可以放棄埋真係on9

仲衰過赤化。

成個國家變成新伊斯蘭國, d本土德國佬唔見哂

痴撚線